點解依家冇人食鴉片？

一個二個淨係識食大麻
淨係識 stone

點解班道友唔食鴉片？
嫌老套？
定係鴉片 stone 唔起 chill 唔起？

Ps: 冇吸過毒唔識

鴉片好臭

食鴉片唔方便

好似好多工序？

比鄭和食撚晒

再食鴉片可唔可以令香港再次割畀英國？

鄭和？鴉片？
林則徐

鄭和下西洋邊得閒食

鄭和食鬼妹嘅

鴉片類藥物係美國abuse得好勁